曼聯最幸福係有兩個神級龍門

聖基亞勁就係就係人都知

但羅美路其實都好勁，仲要堂堂國家隊門神
肯做後備

如果到最後，迪基亞真係唔續約
希望曼聯唔好買龍，羅美路值得一個機會

羅美路係只肯做後備

米奴列勁過羅美路啦

我地利記有3個喎

一個係v92用fax 機強留
一個係v92簽ge舊相好

係守得幾好 對丫記

返屋企食屎啦

唔出汗有糧出國家隊照有得踢

經過摩佬之後真係除左可以嗌耶子是無辜的仲可以嗌方丈是無辜的

雲92提拔連美斯同福仔都值得一讚
（雖然lin都係一時時，但有時d一腳波真係勁 ）

得罪小花搞到無得去世界盃

之前有張相係 ddg 羅美路 vv 坐曬係觀眾席一齊睇個新仔keeper比賽

嗰個唔係伊卡迪咩

伊卡迪食左美斯朋友條女 羅美路就世盃前有少少傷 明明趕得切復出 但最後無揀到

係ddg lindegaard vv 一齊睇 羅美路比賽

記錯左

連真係摩佬手下打起

曼聯其他位都普普通通
唯獨龍門，正選後備都神級

勁係勁，但唔成熟
唔穩定

曼聯最幸福既係有連登呢班高質曼迷

Ching sickball

Yeaaaaa

就來阿根廷有個街邊乞食嘅便秘屙唔出屎都關美斯事

傷啊，乜都瀨美欺

佢老婆話只係小傷
世界盃出到

清新唔會差過曼城利記以外嘅正選龍

Romero 根本就係正選料
肯留係到踢後備真係曼聯嘅福氣

魔狗喺呢方面其實都有貢獻
好似係佢開始決定踢盃賽就一定用Romero
我諗呢樣對留住佢都好有幫助

馬仔 hehe都佢買

之前仲俾人話買左堆垃圾

其實敢帥對曼聯年輕化係好重要
只係等唔到收成

屌佢買完唔完都可以當係佢功勞

唔用

呢啲先識玩呀，條友根本就想打工皇帝，平時剩係訓練下，打下盃仔就有人工收。

輸得順左

耶子絕對唔係無辜的
佢最錯係一入主就炒晒SAF啲backroom staff，把自己看得那麼高

羅美路盧卡古都勁

加埋8隻手梗係勁

呢個真… 呢一步真係錯晒

以前個連迪加特都唔差

睇過romer森多擔正個陣咩表現未
呢條友係要做後備先咁fit
擔正會定期派膠

儲氣型龍門

打杯賽勁到仆街

曼聯專出神龍

有有人記得羅美路2014世盃既表演
對荷蘭互射12碼果陣 佢真係史上最型

一走左就連中下游3號門將都冇份
好撚慘

賓周是假，走左之後都勁過一排

話時話vv去咗邊？

講到小花話事

係就唔會出美沙啦

對法國阿古路唔駛打後備啦

賓科而家係屈仔都仲好掂

其實你地真係幾ON9
成日得閒無事抹黑D球員

對打比咪又派膠
不過算係咁啦，勁過好多英超中游正選

其實羅美路相比起迪基亞都仲爭啲，佢踢盃賽間唔中都有派膠但係冇失波

退左役好耐

一離開咗疤就收哂皮

如果有DDG咁勁就唔洗做後備啦

又係呢啲廢撚話
屌你老母臭閪啦 雜種狗

仲有個湯希頓又係國腳級
希頓仲係好好既隊長人選黎

佢得罪亞軍庭足總班友
根本唔關小花事

巴塞幸福啲， 兩個都勁

最大贏家

神龍打後備好羨慕又妒忌，皇馬都有

如果佢冇傷入到世盃可能唔洗比格仔咁炒法 不過算啦 343

佢去咗邊

手指餅好似去左般尼

得罪美沙=得罪足總

廢龍累美斯捧唔到盃

離隊3年幾加埋踢左25場波都冇陰鳩公

手指餅唔係ben amos咩
btw般尼而家有3件英人係佢前面
早走早著啦

對唔住囉。

聖基亞唔會走架